On a tracé des droites dans le plan. On retrouve, dans les angles
entre ces droites, tous les angles 10\degres, 20\degres, 30\degres,
40\degres, 50\degres, 60\degres, 70\degres, 80\degres,
90\degres. Combien de droites, au minimum, a-t-on tracées ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \item 7
  \item 8
  \end{enumerate}
\end{multicols}